# Atividade 2 Teoria das Filas - Avaliação e Desempenho de Sistemas

UNIFESSPA - Universidade  Federal do Sul e Sudeste do Pará
Desenvolvido em Nuxt JS

# atividade-2-teoria-das-filas-avaliacao-e-desempenho-de-sistemas

## Build Setup

```bash
# install dependencies
$ npm install

# serve with hot reload at localhost:3000
$ npm run dev

# build for production and launch server
$ npm run build
$ npm run start

# generate static project
$ npm run generate
```

For detailed explanation on how things work, check out [Nuxt.js docs](https://nuxtjs.org).
